聽日返工想射波，用咩理由好

集思廣益

病假咪得
利申 射左波 等緊睇醫生

咁用咩理由同上司講？

我係美斯

搭搭下車瀨屎

病左

搭巴士比人放針

同老細講你琴日睇醫生，醫生建議你用鷄尾酒治療法
老細應該會批好長的假

陪屋企人覆診 老母太老自己去唔到

射波要理由?
SICK LEAVE就SICK LEAVE啦

我上次同上司講喉龍痛我驚今次個上司唔信

太累

肚痛 頭痛 頭暈

食物中毒入咗急症室

港鐵瀨屎

老母生得

JJ生癌 要睇醫生

性病覆診

我要射波 吊你老母

on9

咁你點睇醫生？同醫生講今日射波要假紙？
有醫生紙都唔到佢唔信